幾時會有Kirin OS

又咪係linux

手機版Kirin

好快，首先下載AOSP，然後search-and-replace，攪掂。

火麒麟